成日有意無意掂女神隻手,但係佢即刻縮姐係咩意思?

食撚咗檸檬啦

放過人家好嗎

佢縮果陣 心入面一定講左無數句屌你老母

縮=想你捉返住佢
女人係咁架

樓主想唔想聽真話

你係靚仔咪係咁講野囉
毒撚喇喎
行開啲啦

怕醜

不如照下塊鏡先？

性暗示

你隻手臭

我捉住佢都唔縮代表咩

反射神經，女神同你有觸電嘅感覺，所以會即刻縮， 你得米嘅啦， 表白啦

等你再主動上琴佢

掂完舊屎要縮開消毒 明?
死心搵個第二個唔好浪費時間
加油

試下掂下女神對腳

你捉得太實

夏日炎炎咁鬼熱 比著你掂到火爐都縮啦

係咪先Ching

醒啦咪撚再ff啦

想

樣中上

咁大個仔第一次掂女仔手

無話代表啲咩
可能性有好多種
不過你自己先最清楚